牛欄牌個廣告好撚煩

屌佢老母日鳩日youtube 逼你睇
依家youtube 第一版大大個廣告

啦啦啦啦 來吧去遊玩 啦啦啦啦大天都起舞
唱著笑著 愉快多美好 XXXXX XXXXX

美贊臣來喎

外強內壯

我覺得借錢緊要還 咪俾錢中介仲撚煩